[公投] 女朋友黎m係開心定唔開心

究竟女朋友黎m應該開心定唔開心？

開心，今個月未洗做爸爸
唔開心，又要俾人鬧又要氹人

果排扑野多既咪開心
無乜點扑既咪唔開心

有佢插無我插

冇嚟m=做爸爸 + 又要俾人鬧又要氹人
條數好易計

梗係正皮啦
受氣係短暫
做爸爸就一世

好似老豆俾老母鬧咁

但每個月都受喎

你寧願每個月俾人鬧下
定成世俾兩個一齊鬧

全部正皮

開心 佢小鳥依人係呢D時候(照顧得好個陣) 不過爆起黎會死人

冇扑冇黎m仲開心啊

Thanks GOD

帽事嘅

巴打好波

巴打曲線曬自己有女